依張嘢搞到好多外傭以為真係唔可以響街放假

有手足貼左依張野出街，好多張

我明手足或者想諷刺黑警，但係班姐姐見到，問埋人地中文點解，佢地真係會驚架。班姐姐一星期先得半日假，唔好咁嚇佢地啦。

同埋其實外傭d工會都好撐香港人抗爭，會諗起菲律賓1980年代既抗爭。（東亞、東南亞在80年代的民主化同人民抗爭，菲律賓是最早的）

希望手足諗諗。這不是分化割席，只係唔想搞到幫香港人做野既姐姐。

光復香港
時代革命

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

推

推 2/20

P牌推唔到

外傭姐姐都係被壓迫既一群嚟架，更何況其實好多姐姐可能都唔知警方唔批不反對通知書呢件事，真係唔會知道係嘲諷

係呀 唔好失焦

邊個搞架？